點睇LoL首新歌

個人覺得歌不錯 但造型好柒

唉 又加兩句中文入去

KDA正式變支那大外宣
凱莎阿璃阿卡莉全部比高官屌完先上台
仲要忍隻臭閪富二代

無la la加中文成件事好怪
仲要讓C位俾新角
寧願佢俾新角solo出歌好過夾硬加落K/DA度
今次隻新英真係親生女 連Sona都要讓位俾佢
屌